突發：大陸靜雞雞向美帝買黃豆

星期五：制裁？我哋決定唔再買你啲黃豆
星期一：購買18萬噸

補汁

食草啦⋯⋯支那

再補汁

支那真係肉撚酸到
講句停購俾D小粉紅聽
之後就靜雞雞再買

佢最緊要係出到之前停買野條新聞俾大陸人HIGH下, 反正再買返野既新聞都可以封晒

其實係啲國企唔聽話
應該真係好撚急需
冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

唔買黃豆，啲豬食乜？ 冇豬食，大陸人會暴動！

買又無問題
支那人覺得國家有錢買呀
無中國 你美國邊有錢賺
同水貨客黎香港買嘢一撚樣

Diu....渣ga

咪一樣
中共頭領都好撚急
但因為戰狼原則要口硬
跟住靜雞雞下令: 唔好咁揚 繼續買

佢仲要咁多大豆做乜? 俾人食?

64過後，我肯定大陸人發生咩事都唔會暴動

點解係yahoo sport

中国人要有骨氣
咱們国家用得著吃你黃豆嗎
咱們国人吃草能吃一年

比豬食

咪停買咗囉
星期六日都冇買到,停買咗兩日架

仲有豬咩

我諗整啲制品掛
最大路咪豉油
講真唔通有生意真係唔做咩
你講句唔買我就認真跟
蝕撚埋間廠

又贏

自煮燃發黃豆

好事
習種開始冇控制力

我都唔知 我本身睇rthk睇到
求其Search多條link增加下可信性啫
路透社都有講
不過佢哋都係quote人哋嘅新聞

cheap撚過雞

豆製品、牲畜飼料等，都好需要用到

係支那

支那唔係盛產黃豆架咩, 要同人買?

支那乜料

中國成最大贏家

美國黃豆轉一轉口去墨西哥，咪變墨西哥黃豆囉。

贏國

五天工作周
禮拜六日放假，不辦公，所以唔買

打丁打到小粉紅咁

食草可以食一年

SUSPEND左2日唔係SUSPEND咩

好難一次過轉哂去食草嘅，慢慢黎

欣賞樓豬會出汁 好多無汁假聞都fake到成班兒登仔

可以食瘦肉精

豉油豆漿豆腐
食豆製品都捱到一排 好過食草

支那：食草
支豬：食土

何不食蝙蝠？

高招

自己種咪得囉

fact check是好習慣

其實大陸回應咗美國星期五個裁制未

大聲停，細聲買

邊個賣國漢奸狗賊仲買美國野

我的国

國企唔買私人未禁呀嘛

口裡說不

黃豆有咩副產品？咁鍾意買既

停購.....今日，過兩日再買

回左啦

養豬

食英泥食綱材。我國gdp係收農田及發展為城市起樓賣

大豆油有工業用途

對中國人而言 有咩係肉酸
一向都係精神勝利法
唔買 ----> 美國無機會賺中國人錢
買 ------> 中國恩賜機會比美國人賺中國人錢

總之文宣角度,無論發生咩事 都可以話自己贏
阿Q精神 咁從來唔會輸

有 仲有14億隻

係咪可以舉報叛國

唔係有國安法咩
唔係唔郁間公司呀?

反習派磨拳擦掌

推

我想講係壞事先岩
目前對香港人黎講最壞既結果就係支那政變換人
因為一換左人外國對支那就會手軟
而所謂品蔥
入面差唔多有一半只係反習並唔係反共

比例第一季要購買嘅銀碼重爭好多，貿易協議都已暗中玩完

「不是我們中國人，你們美國早就死了」

其實兩邊一直都扯貓尾 個個想搵錢姐
咁撚得閒真係打仗咩

大陸人唔會為 理想或者 大鵬福利而抗爭， 佢哋只會為 自身利益而抗爭， 自身利益 一般都係 小規模，地區性， 但係冇豬肉食，就係共同利益。

買我贏, 唔買你輸。

廣州夠唔夠糧食?

大炮侵商家出身，點鐘意打仗吖？上台即徹中東部隊。伊朗舊年殺左個軍火商，佢俾軍佬夾住要教訓伊朗，講到自己攞支槍上陣咁

你班韭菜就話食草ja,我地共產黨員都係要食飯架

支那—最大糧食進口國

廣東省有排都唔怕，以前大饑荒都係外省餓死成年先到廣東省，始終係富裕嘅省份

我愛樓主

最啦尾一睇 屌你老味 黃豆咁撚大粒 攞撚咗你要掉嗰啲

真香

買唔係問題
但口裡說不身體卻很誠實就柒

上星期唔係話暴雨水災，糧食夠食十幾日。
定係唔係廣州？

[行動POST]615全民放假悼念日

戰螂外交

認同
concept同大陸自由行黎香港掃貨一樣
佢地覺得無我地黎你地死得啦

我認同，最好刁總7婆繼續做
直到支爆

真香！！

肯定係
樓主pin呢句
就算食草進化到食屎 班支那狗蝗都唔會反

習帝萬歲

即係貿易協議已經冇得唔實行，本身有需求之餘，亦會被關稅收皮

依家玩人造肉

好似係十月十一月先買

到時又唔買，又總統選舉

玩死的農民卅

其實有需要買，又唔應該毁約...

都唔知佢哋做乜9

雖軟必...

怎麼一斤這麼貴?
好吧我買我買...

幹部唔需要黃豆 停停停

幹部唔需要豬肉 停停停

幹部唔需要XX 停停停

幹部：中國人可以食草食一年

支那狗會暴動 講完之後有冇笑

好似係買咗
十/十一月運貨？

唔買就話唔俾生意你做
買就話俾錢你賺，如果唔係就完蛋

藍絲：我睇唔到，淨係知中國唔買大豆美國依家好大獲

黑臉白臉，驚俾美帝加關稅

強國人極限技能係食樹皮

比人踢爆
渣架

Up

唔買既真係食草咩，咁多年黎破壞晒農業經濟，又唔攪大型農場堅持要國有土地，根本糧食不足

Push

咁東江水又唔係咁計嘅

美帝 表示 星期二至日呢???

中國軟了嗎？

屌你老味食草啦

飲水思源呀屌

北京控制唔到地方政府已經唔係第一日嘅事，依家又糧荒，啲人唔買真係睬你北京都傻

俾豬食咩

P記俾唔到like你

That’s cannibalism man

汁係sauce
你果個係 source

細路仔玩泥沙？我係美國就賣貴幾十倍比佢
咁兒戲 點知你會唔會聽日又話唔要

豬可以食屎

中共:停購的意思是當天停購而不是永遠停購

我想習帝千秋萬世

中共:
停購是政治層面上的停購，不是經濟層面上的停購

點解佢地咁鐘意買豆
其實唔食豆係咪真係會死
俾啲骨氣啦中国人

咪係 全國周圍都有草
有國產草唔食要食美國豆
冇D骨氣

大豆油 內需餐飲業需要大量

真心膠發現

養動物？

咪又係豆

on9仔，大豆即買即有嫁？

我係美國就同普京傾下
咁貴嘅石油條傻閪都買
不如我經你賣d黃豆比支那
你就開天殺價，大家睇吓到時拆返幾多

so ugly

無豬咪食羊囉

兩腳羊

咪又係支那，不用分得那麼細啊

唔配合國家政策？
商家佬係咪分裂國家